做左2年Part time冒險樂園A.S你問我答

準備辭職唔做

點樣夾到公仔

點解人工咁低都做咁耐

呃錢唔好黎玩 去日本夾好過

番工夠Hea 得閒又可以識下女女

即係黑衫？

細場好得閒？

有 萬2積分 乜野最抵換？

點解可以仲未執笠

有冇做緊或者舊同事一齊討論下
利申：好憎WP Eric 聽講最緊調左去油塘J-plus

係呀

咩叫as?
ass hole?

成大堆熟客日日成萬銀咁買之後又賣幣比街客

我之前嗰間嗰啲都好nice

好耐冇返工唔知有咩抵換

巴打邊間做
有冇興趣倒下公司米
較緊啲個爪/堆高啲公仔
大家開心

通常都會幫吓你 如果你出聲同佢講

做過一排 掃彩虹真係睇心情
見到小朋友掟 都會鬆手d
見到串串貢既mk仔掟 會嚴d
同埋推銀機真係睇彩數
有時個場個月夠數 咁個水位就較低點
有時果個月唔夠數 水位就較高點
所以都係睇彩數

好聲氣既一定幫你 尤其係靚女

真係咩?
我過幾日去試下問

你話夾咗幾次都夾唔到

其實夾公仔機係咪搵人笨柒，無可以夾到

無可能

d呀婆點點賺錢?

Rainbow綠/藍獎 多數都好鬆手咁盤
銀仔機水位好少教，始終payout計好曬好少唔夠數

除咗保夾mode冇可能夾到
利申 呢半年同女朋友去均全港冒險樂園咁滯，已經好清楚啲公仔機點運作，講緊三爪嗰啲

細機會易啲，大機就難講啲，不過都可以問吓

我琴日夾到3隻... 不過夾左5次

好想夾大機有隻屎迪仔
不過隻爪係完全唔會合埋

唔係個個頂得順佢陣味

個爪又無力，又得左右2邊，究竟點夾到
我從來無夾過，只係睇人夾

一定要你玩多幾次，唔係賺唔到你錢

講真大機而家開到周街都有，而且$3-5就夾到一次，公仔又大，完全諗唔到有咩理由要幫襯冒險樂園啲R痕爪 仲要10-12個幣，cls

唔係夾, 係勾D公仔既窿位

想問下邊度有3-5 蚊夾

只係勾啱位就得 個死人爪無力架喎

我講緊大嗰啲三爪機
我諗巴打你係想講UFO機？

唔係單純夾隻公仔 係勾公仔頭上面果條橡筋繩仔

佢係冇力, 但點都會合一合, 果下勾中左
佢就會向上再移, 果陣就好易
同埋細公仔機好多堆都好高, 就咁求其插入去都碌到一兩個

但大機真係一隻都夾唔到

岩, 望住正版牌仔開心過見到隻公仔

人生第一份工就係在做TP做PT
日撚日俾個副經理掂完個收銀無耐就會short數 貼錢打工咁濟
又成日俾人借黎借去
不過份工算係幾好玩

咩係ufo機?
唔緊要, 有$3-5 俾我玩下就得
除左士多果D 雜牌公仔, 未見過有3-5喎

勁多喎
暫時上網search過嘅
石門京瑞廣場
藍田地鐵站上面個mk妹商場
元朗、屯門(唔記得實際地址，但google好易有，有啲要買幣玩，除返開平過$5)
葵廣之類嘅平民商場
迷你機嘅可以去淘大，機款同公仔都同冒險樂園差唔多，清一色$5
仲有好多分散咗喺唔同平民商場嘅5蚊機

細鋪大鋪都做過
細鋪真係好得閒

玩彩紅有無同人嘈過

黑衫嗰啲係咪特別手緊
每次扔彩虹只要係黑衫嚟check都當唔中咁滯
藍衫就好鬆手

見過荃灣愉景新城有個黑衫嘅燥個廢老：唔中就係唔中架啦你死lur都冇用架喎

用平一倍價錢夾到公仔的確係買到夾中公仔個種興奮
但係因為夾既唔係正版公仔所以又唔可以同夾正版公仔咁比較

經常鬧交

咦淘大
我差唔多日日行過/去行
但冇留意到有
邊個位?

樓主做乜辭職唔撈

邊D算大鋪?
開係商場果D? 鑽石山?

元朗好似元朗廣場斜對面餃子鋪隔離有間

最高嗰層，邊邊轉角位
$5一次賭運，都係除咗保夾mode冇可能中，但點都抵屌過冒險樂園

樓主係咪未辭
未辭既你建議我去邊間夾公仔可以俾你幫我較緊D

今日去完海港城同黃埔
諗住玩迷你夾公仔，點知又係舖到勁平+極R痕，玩咗兩次冇玩lu
另外想G點解同一款機同一樣嘅公仔，間間舖收費唔同 8-12個幣都有

點解呢類遊樂機鋪總會有陣膠味
真心問

屋村鋪多數8-12個幣 因為夾既未必係最新貨又話者係出舊貨多所以會平d
而大鋪多數12-14個幣 但係多數出新貨多

夾公仔機
睇住佢擺公仔質到實一實

近年來都淨係買大陸d娛樂機 又唔買推銀仔機

以前做過同行 不過係屋村仔生意
入埋d大陸機臭到pk
但日日番工都唔明點解咁都可以有班廢老日日進貢

推銀仔機反而係機鋪會肯入下日本野

有玩過冒險樂園都知道有時候真係玩到好嬲
與其搵個著黑衫既黎屌 屌完一輪又做唔到d咩
不如直接打去CS到屌 Tel：26407900

佢地黎玩好過去澳門

為難D咩?
我夾唔到公仔? 彩虹明明中左但佢唔俾?(但實際係責界?)